有冇人食得太多蔬果同菜會便秘

由細到大都唔食菜，一路都相安無事
上個禮拜開始三餐都食返正常份量嘅菜+水果就無c痾，係咪應該戒返蔬果繼續多肉少菜？

會唔會同唔多做運動有關啊？

水先係皇道

飲咗好撚多

都關嘅 但係以前都冇做

一定喺因為未食嘗喜

因為無食雞翼 =,=